曼對阿 大家跟我港父買 準備好上車

和3.45
all in應該夠首期

以下理性分析賽果

有神秘消息要加密 只益波台手足

知道！

收嗲啦我跟n賓好過

按個制唔撚買想冼9人

n賓早幾日先水完人

等佢入黎睇下邊個水邊個

樓主反利

邊能個港父

我港父姓我

你咪出來比山埃貼士啦

好多人家破人亡

我利將會係大贏家

撚有人姓我

父哥

有狗性我

我辛奴

日本有蘇我氏

善心打破0引用回覆。。。

上車成功

樓主呃人

阿狗不嬲冇誠信

港父還我血汗錢